有乜方法對付Don9開高燈

遲早係屯公比人射盲

你爬佢頭，叫佢拉低玻璃窗
同佢講成條公路都係你啲朋友？
高燈由頭開到尾？

我唯一會用高燈就係無街燈或者單線雙程 (鹿頸)
等人地遠遠就見到有對頭車去避車處...

其實香港有幾可需要用到高燈丫....

同佢講
仲用高登？用連登啦

你條仆街都幾俾面...

摺倒後鏡

想裝 但犯法？

渣到咁就無人射到你啦

依家d人換晒led
連大燈都教到勁高
後面射住你個倒後鏡
又就唔到角度屌佢老母

好多時見到D車都係單邊唔知點解特別光好似開左高燈咁 另一邊正常普普通通光度 多數見係D jazz/fit/benz身上

入後波

其實唔開燈都會睇到
自己見到都會嚇一嚇

跟返佢車尾開高燈

佢有一邊燈裝得唔好 可能搖搖下 un un下鬆左

有時見到後面車頭燈射住我倒後鏡 眼都盲

跟番佢後面一個鐘, 全程開高燈